[有片] 日、台兩大傳奇偶像木村拓哉 X 羅志祥首次碰面！

估唔到小豬日文咁好

拉

不用分哪麼細

?

想點 唔好推蝗人

一個日本人
一個純種台灣人

巴打坐左幾耐 羅志祥喺冇人迫佢既情況下話自己係中國人呀

因為佢之前有條日本女朋友叫咩麻衣,唔記得

咁又點
中國人可以係中華民國人
以前不嬲講開一中各表

如果你唔係外國巴打..
人地cwb tst打緊交嘅時候你喺度9up
會唔會有少少過意唔去..

兩個都好靚仔